
Еее, если от жизни не ловишь кайф,
Подвисаешь капитально, капитулируй да,
А я черпаю исключительно,
Те эмоции, что влияют положительно,
Положил на дека, не висни как ПК, не включай быка,
Кайф — это когда твоя волна,
Именно настроена на позитив.
Имена наши знают эти дома,
Пора паковать чемодан, ждет Москва,
Нам лопухам будет по плечу
Ее покорить и я это чувствую,
Да мне это раз плюнуть, два плюнуть, пфу
Три через левое плечо и сам черт
Запускай кайф мой по проводам,
Я кайфую как профан под этот фанк,
Исключительно этот чемодан к деньгам,
Но я все таки хочу увериться сам,
Ха, эти купюры хотят летать,
Это грязные деньги и их надо спускать,
В наши паруса попутные ветра,
Вдоль магистрали впитываю кайф,
Я приковываю взгляды дам,
Я не половой гигант пока не пьян,
Подойди, позволь показать талант,
Видимо не судьба мне пока,
Но я верю, что все будет как в кино.
Не втыкай это life твой это life мой,
Забирай это кайф твой это кайф мой,
Ухватись обеими руками, не отпускай,
И живи так, чтобы жизнь была в кайф.
